「原創」笑話，笑爆咀

1. 牙買加

保特有一日去士多想買水，
士多老闆「你好 Where are you from ? 」
保特「我牙買加」
士多老闆「你想用牙買架（牙買加）？」
保特「Yes , what's problem ?」
士多老闆「唔好意思，唔接受牙作為付款工具」
保特「!@#$%^&*(」

做乜撚

好尷尬

2. 思捷環球

有一日，李思捷去環遊世界，
第二日，新聞頭條「思捷環球！ 環遊世界，真識嘆！」

多謝你為全球暖化作出貢獻

.......

哈哈哈

3. 靚女唔柯屎

正所謂「靚女唔柯屎」
所以我成日走去各大商場女廁門口大叫「全部都係醜女！ 因為靚女唔柯屎！」
我亦都會去各大院校既女廁門口，又大叫「全部都係醜女！ 因為靚女唔柯屎！」
通常都一片鴉靜，哈哈，因為默認左囉

點知，我琴日再係女廁門口大叫「全部都係醜女！ 因為靚女唔柯屎！」既時候
竟然有個女人回應我

「我柯尿咋！」

4. 速食文化

時下好興速食文化，好興落Clubbing 玩ONS , Fd with benefits
志在有即時既快感

我同我既好朋友，嘆「唉，依家個社會真係好垃圾，充斥速食文化，又Apps 又Clubbing 落Bar」

我好朋友「係呀 我仲有好多即食麵添 哈哈哈哈」

我「!@#$%^&*(」

大家冇野呀嘛？

樓主係李力持？

痾尿嗰個好丁屎咁derder，其他

BTW加油，練下就會好笑架喇，我欣賞你呀下

5. 通菜街

有一日，我同呀明去旺角行街
呀明問我「點解通菜街俗稱女人街？」
我反問返佢「知唔知咩叫你條菜？」
呀明「你條菜 = 你條女 ，做咩咁問？」
我「菜即係女人，女人即係菜， 通菜街即係通街都係菜，都係女人」
呀明「Oh Jesus」

樓主受咩刺激黎？

多謝樓豬提供笑話 好好笑thx

唔好咁喪啦

笑爆肚

彪哥 冇波買咁好興致淫下詩作下笑話

而家d小學放復活節假放咁撚耐...

6. Iphone

有一日，香港八號風球
我計好角度，然後企直個人，成個身向後面「埃」落去，借風力承托自身體重

然後，有個路人行過「喂，八號風球喎，你做緊咩？」
我「我「埃」風 」

Iphone

創意台既朋友們，睇完呢個post後係咪已經開始掛念我

我仲有20日就回歸了

詳情請睇

好撚好笑呀屌你老味

我講樓主條傻鳩呀